點解莫少聰個仔唔係姓莫？(◔_◔)

佢親生又會跟另一個男人姓 🙄

你大我呀.jpg個仔都唔同姓啦

姓咩 🙄

成龍個仔

但佢細妹仲係姓莫喎 🙄

佢又咩事 🙄

答案係!! 陳國邦 (李斯)

洪欣跟左條友姓張 係咪佢仔鍾意條友改跟佢姓？ 🙄

因為閪女人生

點解忽然諗起佢？你地有冇睇過錯體人？
經典校園片，未既推薦你 😁

以前d男生上體育好似著熱褲咁 女又唔剃胳肋底毛 😓

秦沛真名係姓姜..

諗起三兄弟 🙄

莫華倫

但佢個仔唔同其他人喎 原本同老豆同姓 點知老母搵到另一個男人佢又會去跟個男人姓？ 🙄